分手 需要一個告訴儀式

我先

撘上一架完全未知路線嘅巴士，
見到有車埋站就跳上車
原來經佢返工個到，好仔細睇多一次有無佢嘅身影
最後 真係要好低好好過返自己生活啦

On9

On 9完就無事啦

告別儀式應該係心裏同佢講再見
跟住訓醒一教又係新生活

你咁樣係放唔低

叻

硬係覺得睇多一次 等呢段感情可以係心入面正式完結。告訴俾自己聽，真係完啦，大個女

唔會完嫁
有第1次有第2次 諗起佢就會去

屌 原來咁撚多打錯字 死火 俾人鞭屍都似

個地方咁熟口面

唔會啦 應承自己 有關於你 絕口不提

睇下聽日點再講

聽日唔上台

度度都咁似樣

真_ _村喎

咩呀！？

你張相既角度
係消防局同埋教會夾住既小巷影

其實每個人都有佢自己嘅解決方法
唔洗咁著重同judge 人地 更何況佢做嘅野又唔影響到人
起到身就得啦

你勁

實起到 天光就要醒啦

個男仔做救護？

你諗下

知道大佬 會做到嘅
點都要逼自己做到

識過個